香港班警犬可唔可以醒少少，呢家共同敵人係港共

呢家港共擺撚明想成個香港爆發疫症

呢家手足想封高鐵站你班撚樣仲阻撚住曬

屌你老母你地想死咪撚搞埋我地啦

推

醒就唔洗做狗啦

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

你反而諗下,若上海北京廣州深圳都封城嘅時候,而我地仲未瀨嘢,係唔係應該係走前,將三萬狗狗正法以告手足在天之靈.

警犬好醒嫁，動物知有危險識逃跑
你講果啲係警畜？

班撚樣知港共收皮佢哋都會收皮

正如你同隻狗講大陸爆左到9彩 死左10萬人 俾埋條屍佢睇 佢都係覺得假 覺得你搞事 覺得你唔愛國

佢地已經賣左身比魔鬼
水洗都唔清，如果港共倒台，佢地只會死，佢地清楚
所以只有繼續作惡，至死方休

為份狗糧殺埋自己老婆仔女老豆老母都得呀